{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019274",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "연포짬뽕"
    },
    "text": "大田広域市東区ハンバッ大路1322に位置する中華ビュッフェで、[ジャージャー麺]、[ちゃんぽん]、酢豚、焼き餃子、チャーハン、手作りのおいしいキムチを9900ウォンで楽しむことができます。 また、夏の季節メニューとしてコングクスも用意されており、単品では8000ウォンで利用でき、バイキングでは13500ウォンで利用できます。 駐車は東部交差点に位置する地下駐車場がありますが、昼休みには車が多くて席が見つけにくいのでご参考ください。 ランチタイムにお越しのお客様は、建物の裏側に道沿いに駐車スペースがありますので、ご利用ください。 また、夕方には地下駐車場および建物の裏側1階の駐車場をご利用いただけます。 様々なメニューとリーズナブルな価格でおもてなししておりますので、ぜひご利用お願い致します。 その他にも1人バイキングは9900ウォン、小学生は8000ウォン、未就学児36ヶ月からは5000ウォンで利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この中華ビュッフェの場所はどこですか？",
            "answer": "大田広域市東区ハンバッ大路1322に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この中華ビュッフェで楽しめるメニューはどんなものですか？",
            "answer": "ジャージャー麺、ちゃんぽん、酢豚、焼き餃子、チャーハン、手作りのキムチなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "夏の季節メニューとして提供されているコングクスの値段はいくらですか？",
            "answer": "コングクスの単品は8000ウォン、バイキングでは13500ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、東部交差点に位置する地下駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ランチタイムにはどこに駐車スペースがありますか？",
            "answer": "建物の裏側に道沿いに駐車スペースがありますので、ご利用ください。"
        },
        {
            "question": "夕方に利用できる駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、夕方には地下駐車場および建物の裏側1階の駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "一人バイキングの値段はいくらですか？",
            "answer": "一人バイキングは9900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小学生の値段はいくらですか？",
            "answer": "小学生は8000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未就学児36ヶ月からの値段はいくらですか？",
            "answer": "未就学児36ヶ月からは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この中華ビュッフェはリーズナブルな価格でおもてなししてくれますか？",
            "answer": "はい、様々なメニューとリーズナブルな価格でおもてなししております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 372
    }
}